之後嘅對話會

見到好多人話杯葛對話會，其實我想講呢個係一個好好嘅文宣機會，之後大家一定要踴躍報名。

去對話會唔係要。同林鄭同佢啲膠官講嘢，係要講俾香港市民知，同埋要用一個佢哋建立嘅平台反應我哋先係主流大多數俾佢知。好似噚日嗰場咁，起碼有8成人係支持反送中同埋示威者，得兩成係藍屍，呢個咪好好嘅指標囉。

噚晚嘅發話者好高質，上去唔係失晒控去鬧林鄭，成哋表現到我哋黃絲係理性同有質素俾香港市民睇。

所以，之後嘅對話會一定要報名，如果唔係我哋到時直播就會見到啲藍屍上去講廢話，同驚謊嘅狡辯無分別。

【林鄭快啲吞精自殺】唔想被對話大會瓦解，就要先瓦解對話大會，而且要有理我方咁破壞